Ja! 過左五萬啦！多謝手足

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

過左都唔好停呀